有冇人宜家出緊去？

休息左一晚
係時候出去接班

推

推呀 出面大家都攰喇
要幫手呀

瞓醒
沖埋涼就行

推呀
加油呀

轉場唔該

大家出去嘅話
盡量去禮賓府

差唔多出得

推呀 推呀
出面大家都攰喇
要人接手呀

幫推
好對唔住612已經罷左一次
琴日行左全日又好攰
如果放工仲有會落黎接班！！

加油，出得就出
唔死守夏各道
be water!!!!!

你出去頂一頂。我地200萬人返屋企抖一抖先。 大家輪班